唔買大陸樓都有錯？

下一句話雖然我無興趣返去住 但有意投資買幾層 睇下佢有咩反應

咁你又真係講多左既
你話無興趣咪算囉

點解樓主要比機會呢啲傻嗨鬧人?????

講咁多做咩，循例覆句平反六四，天滅中共咪算囉

撚狗時間開始

唔買大灣區樓=港獨
呢度d支那五毛學下野啦

貼佢電話出嚟，等大家幫佢買樓啦。